一人一留言,要求政府強制全港僱員在家工作

要求全港僱員在家工作

目的: 減少病毒傳播

啲公司根本唔想再俾同事係屋企做
利申: 上次有得wfh今次完全冇

目的: 減少病毒傳播